「突發」之峰又上神台

唔撚得啊？ 而家連熱狗都話槍口對外

你唔係仲支持強國猿嘅決定嘛